《Battlefield V》戰地風雲V預訂少COD新作85% 過份政治正確累事

之前《Battlefield V》公開時，因為其宣傳影片中的「政治正確」元素過多，受到大量玩家評擊，我們亦曾作相關報導。而如今離遊戲上市不足兩個月，Electronic Arts（下稱EA）似乎要為自己傲慢付出代價了：外媒報導《Battlefield V》的預訂數目比其競爭對手《Call of Duty: Black Ops 4》足足落後85%

事實上《Battlefield V》在8月初時已傳出銷情未如理想，據最近CNBC引述外國投資銀行「Cowen」的分析，目前《Battlefield V》的預訂數字比主要競爭對手《Call of Duty: Black Ops 4》少85%，更有可能使EA面臨財務壓力。

Cowen沒有提供遊戲的確實預訂數字，但就列出了《Battlefield》系列和《COD》的預售量比照：《Battlefield》3和4分別比同期的《COD》落後20%和40%，而《Battlefield 1》在正式發售前的預訂數目更是跑嬴同期的《COD》作品。

《Battlefield V》受到如此多批判，原因不單是遊戲的「政治正確」成份，更重要是玩家期待和現實的落差。在EA公佈《Battlefield V》之前，曾大肆宣傳今次是玩家相當期待的「二次大戰題材」，但出來的結果卻和史實二戰相去甚遠：遊戲有大量女兵、義肢、日本刀等和二戰前線毫不相干的元素，說《Battlefield V》是「Steampunk二戰」更貼切。如果一開始EA就打正旗號做一隻「空想二戰」的遊戲的話反而沒有任何問題（說不定人們更加受落），不像會如今落得「背叛玩家期待」的批評。

傷殘 女人 難民 黑人

睇到又義肢又女又加埋d 奇撚怪怪嘅服裝即時冇哂興趣

上集成班人笑COD太假
今代風水輪流轉

第2張圖右2係咪Kratos黎

咁撚串叫人一係接受一係過主咪撚買啊嘛 抵啦

女兵唔係ww2歷史一部份?

真係EA你都有今日

納稅黑人女兵唔係ww2歷史一部份?

佢係出女兵又唔講蘇聯女兵 人地真係男女都係一心抵抗

義肢女兵一定係ww2歷史一部份

望下幅圖條女隻左手 打飛機都唔撚得啦去打仗 段trailer佢仲要勁撚好打

大量女兵、義肢、日本刀
好明顯鬼佬唔讀歷史
女兵唔關女權事囉， 雖然話美國，美國女兵多數去做兵工廠、護士，都有女兵開高射炮， 法國，蘇聯女兵去前線打仗

義肢同女人二戰打乜撚野仗 仲要前線

點解德軍唔用納綷logo淨係得德國旗

加埋解放軍入去嘛，肯定大把大陸憤青搶住買

根本係 DLC

啲女人多數做後勤
去咗工廠整武器
做下維修裝下彈藥
一係去咗做護士
女人有咗工作之後
就有埋女權主義

好似係

EA抵死

日本刀都關事

得一隻手點打仗

用日本刀梗係錯
應該用中國刀
著草鞋
大刀隊至符合史實

整女兵搵光榮幫手呀嘛

冇女兵上前線同敵人互轟
預告片隻女兵仲要一隻手係義肢

SJW

Pc ？ 食c就有你份

用男性市場去討好女權
同star wars一樣

女人丫拿 力架丫拿

做得最差一定係ubisoft呢間公司..........女權到一個法西斯既地步.......

btw,想搵工入遊戲公司做admin / marketing,到底邊間會係香港請人除左sony之外?
ubi?konami?bandai?fromsoftware?besheda?

二戰美國應該無調過任何女兵上戰鬥崗位
最多都係戰地醫院/後勤
其實直到九十年代歐美開始先俾女性上前線
而遊騎兵之類既特種部隊係岩岩先容許女性投考
（舊年遊騎兵先有第一個女性考到，不過受訓其間比人攪大左個肚，結果都係無服伇 ）

法國果d唔係女兵，係女遊擊隊員（因為法國一開波就比人秒撚左 ）
嚴格黎講唔算士兵
蘇聯的確係有放女兵上前線，不過主因係因為男兵都死撚哂咁滯

今次係pre-order個cycle已經斷撚左
最好一次過收撚埋EA皮

決定繼續玩BF1 唔會買BF5 直至BF1無人玩或者BF5減價起碼50%

是旦啦，都係兩隻買哂

啲地圖整到bioshock infinite 咁

咁撚串丫嗱, 仲唔出黎屌人歧視

不如真係整隻steampunk battlefield啦 肯定好撚正

抵Q死,又串又唔認清事實.
依家要你走啊

俾返隻BF 1942我

日本刀有咩問題, 二戰日本唔係參戰國?
班歐洲佬未畀日本刀斬過所以覺得有日本刀係脫離史實?
信唔信我用時光機送你班歐洲佬去南京睇下咩叫日本刀?

我要揸潛艇! 我要揸航母! 唔要揸女兵個波

其實係d 人bf1 中左伏，想睇定d 先

利申，中伏，睇下public beta 點樣先

得歐洲國家玩用乜春日本刀

日軍只有軍官先有佩刀

問題就係啲女兵setting唔係來自蘇聯法國
鬼佬好多人屌佢要玩女權點解唔係蘇聯女兵

仲玩緊battlefield 4 個server 仲keep 到好多場 睇完bf 5個trailer 我諗bf 4又可以玩多兩年

keep住玩, 等佢bf5 仲少人玩過bf4同1

1 d槍唔識用 最近入左4好撚爽

BF1個行動模式真係幾有feel~可惜地圖有D on9

覺得女兵+義肢 冇問題既不如睇多次佢E3段片，諗下二戰時期出現合唔合理

中左槍食個回血包就滿血合唔合理

EA沒落了
星球大戰前線2賴野
依家連Battlefield都賴

你搵個到國家有染髮義肢女兵嘅我哋輸ok?

EA仲有FiFA 霸權, The sims

STG44有紅點鏡
V1攞嚟支援前線
好真實啊

我都係只玩operations mode. 好有戰爭Feel. 過sector會有背景音樂, 好有代入感.

我淨係講日本刀, 邊忽有講義肢女兵

但行動Mode真係太多外掛狗, 場場都有個拎步兵版三八式過百殺

同埋打技術之餘, 仲有士氣波, 連過幾個SECTOR, 守方真係會無乜士氣, 攻方就勢如破竹. 守方唯有等有armored train/飛船或者咁正有個POINT易守難攻先可以慢慢搶番個勢.

之後變埋模擬真實遊戲商
全部一係The sims一係運動game

咁咪係囉，問題又唔係單純出喺日本刀度，你拎一樣出嚟講無意思㗎

再者，歐洲戰場又點日本刀

外掛係成隻GAME既通病, 最正係對面有外掛都輸. 因為自己個隊都算勁加打得好.
原場都串9隻cheater

係連登講真實真係得啖食
Hardcore小小都已經冇人提，隻post scriptum 個post都唔知潛左去邊

小弟比較特別, BF1之前淨係玩過BF1942. Origin幾年前有得free download 1942, 所以玩番一排, 中間乜野BF3, 4都未玩. 直落BF1

外掛太多真係抵EA死
我都轉頭玩返BF4

無錯, 個問題唔係單純在於日本刀度, 只係我成段都只係講緊日本刀
日本刀目前出現喺BFV我覺得無咩問題, 因為我估佢係之後DLC會出日本仔所以先整
但其他女兵、義肢就唔多講啦, 真係屌少下都唔得

成隻game都唔真實㗎啦
嘈乜鬼女兵

BF1其實都算真實, 起碼士兵啲衣著, 戰車造形, 飛機, 其實真係幾跟番史實黎做出黎..所以個人覺得係玩得過, BF5就真係

史實

BF1

史實

BF1

EA 係遊戲界的tvb 班友屌完味一樣照玩

之前伍乞衣FB講:「我真係好期待呀!求EA快啲推出殘疾DLC，俾我揀唔同嘅殘疾角色，我一直都好想做盲人狙擊手!

仲有性別DLC呀，可以有50種唔同性別任揀，我可以玩Binary Ghost Blind Sniper 。

呀!順手出多個素食DLC，我個角色唔食肉架!」

學之前d人話
Bf1 重tank金色skin冇人屌

Bf5就係咁話唔真實

BF1班人果時就係囉Battlefield系列係sell真實黎笑鳩CODIW
而家調返轉左

邊個
Post出黎睇下

D載具自己識生子彈都叫真實
生物兵器呀

邊度搵得返，都成兩年前既post

COD: WWII出喪屍 mode 又唔見班友屌唔真實

日本戰區出現日本刀梗係無問題 d人屌係歐洲出現我都想佢出亞洲或者太平洋戰區

玩battlefield要真實不如叫雞要真愛

Bf用真實形容應該未玩過
就算bf2呢集對比而家多咁多野嘅一集，都唔可以叫sell真實啦

等睇黃金stg44同粉紅色虎式

載具無限彈依個設計真係用屎忽諗出黎

3/4重識自己回血呀

單兵識回血都已經夠on9
車都識真係終極on9

不過連登高登仔好buy

查實出日本刀仲有個可能性：等中國話BFV挑起民族仇恨跟住等中國ban自己區，直接解決大部份外掛問題

俄羅斯好似有女兵
但係點敢將俄羅斯士兵描寫成英雄

睇下守方有幾水皮 守方有返少少水準其實呢招用唔到幾耐, 幾個assualt或者一件tank hunter好快就收到light tank皮

On9

雖然兩隻都係閪，但其實 cod 點會屌打 bf，cod 比 bf 更似一隻 dlc，啲 skin 同動作柒到爆

係咪即係叫大家唔好玩pc 玩ps4 spiderman算？

根本cod同bf就兩種game

其實係
cod賣爽，bf賣大規模
咁多隻個單機劇本cod都正

Cod感覺正好多

單機cod真係瞓係到都贏
上集免費玩左陣，感覺都好過隻1

On撚9
民主國家兵工廠都話執雞
蘇聯都係靠美國軍援
連ace pilot都係用美國飛機 先擊落到最多

根本成場二戰都係美國玩哂 英國又係佢， 蘇聯又係佢

世界和平時班女權咪大聲

真係打仗就會各種理由唔上前線

上次睇唔知邊個post見人貼左美帝當年d軍工速度

後期一日一隻艦
點打

單機cod冇得輸， 多人就

佢個多人重用緊player host
2018年，host走場重要全場人停晒等新host

Bfv 如果一出就有出名嘅戰場會好好多。。。而家beta個場正常人都唔知係乜

尋晚見人beta人人一支stg44仲有紅點鏡，我都係pass算
等呢隻

岩岩入歐應該比較小人睇
D電影多數拍美帝
不過好似話出年年初先講希臘
美帝有排

呢隻咪重垃圾
你有冇睇佢gamescom d gameplay

我寧願玩返bf4

冇美軍差好遠

D 鬼佬全部都係留言話bf4 hd

今年cod好似冇單機 不了

其實ea出bfbc3咪冇事囉， 係要拎二戰黎攪呢d, bfbc3佢任人改角色應該有讚冇彈， 大把人買

佢今集話要跟史實推地圖嘛

美帝參戰至小推返2-3次地圖先出佢

之前話醫護兵有得拉隊友我估佢應該會cut咗

睇黎好多bug
佢而家救人都咁bug

遊擊隊有女兵其實有幾出奇

最主要係冇用

冇美帝參戰
但可以有美帝武器姐
史實軍援比參戰更早

個個一心諗住佢出remake 1942點知佢搞到好似新版BFH

落差太大

柳德米拉·米哈伊爾洛夫娜·帕夫利琴科（烏克蘭語：Людмила Михайлівна Павліченко，俄語：Людмила Михайловна Павличенко，1916年7月12日－1974年10月10日），蘇聯女狙擊手，烏克蘭人。以在第二次世界大戰期間擊斃309名敵人而聞名，亦因此而獲得了「死亡之女」(Lady Death)的外號。

bf 1943 味remake 左bf 1942囉

Beta 有m1a1

Btw bf 武器任佢up
Stg成街都係

唔知今次有冇莫斯科保衛戰 列寧格勒圍城戰 庫爾斯克會戰 之類嗰啲嘢打

去過美國交流那位？

有幾多人玩過

Btw 其實呢隻一d都唔似1942

1942年下半年，蘇聯政府安排帕夫利琴科訪問加拿大和美國，宣傳其戰爭事跡。在白宮，她得到富蘭克林·羅斯福的接見，成為美國總統接見的第一位蘇聯公民。

thx, 原來真係上定前年那套電影既女主角

係 講塞瓦斯托波爾戰役嗰套

狙擊309

得啖笑
玩完beta就算

bf4打後都冇再買過
或者等返3 5 7個月大劈價先入手

根本
要真實唔應該玩bf
玩bf就咪要真實

Operation Barbarossa 如果有得完整咁玩就正

Warthunder
利申BF2開始買 1942時去網吧打

味你老母

果隻得一個島試玩版來

唔只一個島

記憶中好似4個場
玩黎講其實唔錯

做歐洲戰場, 好過做亞洲戰場, 反正最後變成美國打日本, 悶到嘔

bf3講俄羅斯特攻有份阻止核危機
之後bf4又一齊合作

結論
原來俄羅斯都有好人

一班英國佬打緊歐洲戰線邊度黎把日本刀啊小朋友
前線士兵又拎把日本刀做乜鳩啊？貪佢又重又阻定？有體力拎多一箱彈藥唔好？

囉刀其實唔緊要
好似COD Reznov咁未幾好睇

根本一邊為屌而屌
一邊為駁而駁

屌你老母 ea個個垃圾平台Origin
竟然會裝唔撚到

你前半段話戰場歷史背景唔啱嘅Ok無問題
後半段真係唔知你做乜尻，要屌日本刀重不如屌下啲戰斧同長劍先啦，小朋友

咁你解唔解撚釋到佢拎住上前線做乜鳩啊？點解殘廢女兵可以上戰場仲要成隊人都著到咁撚punk啊？屌緊佢d人設唔撚make sense啊戇鳩仔
你後半段就真係唔知做乜鳩啦，依家段trailer有冇戰斧長劍啊？九唔撚搭八

關咩事丫 battlefield個名臭曬姐 bc2同bf3之後有邊集係好玩

嗰個年代邊會有光纖鏡

不過我記得stg44有四倍鏡，fg42都有

我淨係講日本刀做近戰武器可以接受
你硬要講到我覺得殘廢女兵無問題咁，做乜尻啫你
下半段係你自己話拎日本刀咁重不如拎多啲彈，以前BF1咁多近戰武器唔見你屌埋？不如你睇返你自己打咗咩先啦，九唔搭八喎

不過隻game本身都唔係好真實， Firefly同Tiger I一樣咁厚甲

我成段Copy返畀你睇下我講過咩：

「無錯, 個問題唔係單純在於日本刀度, 只係我成段都只係講緊日本刀
日本刀目前出現喺BFV我覺得無咩問題, 因為我估佢係之後DLC會出日本仔所以先整
但其他女兵、義肢就唔多講啦, 真係屌少下都唔得」

講緊二戰又講返一戰背景嘅game，on9?

今日有beta
又唔急玩，隻隻出唔夠3個月唔夠就50%discount+Pass
果期又多game 出，最慘係bf1仲大把人新入

不如問下marketing 做咩呢個時候出game好過

呢加屌緊佢左膠 政治正確 關咩唔真事

都係個句
用真實黎同bf掛勾
根本晒氣

不過算啦，改真實d（例如要埋去按制先拎到彈）都有人屌，跟手又屌有女兵唔真實

Pass咩

戅鳩左膠GAME搵鬼玩

屌你返去讀下歷史先 唔好衝出黎柒

咪就係為左政治正確搞到隻GAME唔真實囉屌

得啦你歷史勁，一戰一定係冷兵器戰爭，拎劍拎戰斧都無問題

唔岩我又成段quote俾你睇
「咁你解唔解撚釋到佢拎住上前線做乜鳩啊？點解殘廢女兵可以上戰場仲要成隊人都著到咁撚punk啊？屌緊佢d人設唔撚make sense啊戇鳩仔」

我講緊拎日本刀呢個行為同英軍有殘廢女兵一撚樣唔合情唔合理亦都唔符合史實
點解女兵義肢就唔ok, 日本刀就ok啊 佢之後出dlc咪之後東亞戰線先整囉，點撚解要依家夾硬加落去啊

Btw

Ea 新game出名薯仔ser

小d人買小d機會死ser，對於用家我都不知幾開心

講人流，幾個月後出個50%off 立即成班連登仔狗沖啦

BF1942買正版，丨

操作上嘅冇乜所謂不過女兵武士刀重要殘廢就真係好撚好笑

同埋做得大眾化嘅槍game就一定會政治正確， 一定會劃一為德軍，唔會有Wehrmacht同Waffen SS之分

一戰陣地範圍內發生白兵戰既比例......無撚腦既講多都徙鳩氣
( Show Blocked User - 最廢碼農 )

原本好期待 因為好鍾意BF1 本身好鍾意歷史
BF系列終於有WW2
不過真係同真實二戰差好遠
咁樣點叫人認真玩

未係 bf不嬲都唔真實
唔差在加埋ironman啦

其實二戰係有reflector sight既

不過一般都係防空炮先會用
仲未微型化到可以裝落槍

上集有mk1
屌左未

我支持ea架
重貨ea put架

可能遲下有隻dlc可以用戰艦發射巡航導彈，又有隱形戰機

我為左日日開片去買正版
當年BF1942最正係癲佬多 同奇怪Bug

騎飛機 一架Jeep坐四五個人
用CV撞反人地架DD，成日係人地機場偷飛機 ，神風自殺車撞爆虎式

一有期如果無TK server，做工兵可以放炸彈係自己腳底，扮喼神飛上屋頂

正正常常畀隻二戰我好啦。。。唔好攪咁多呢啲嘢

大日本帝國啲陸軍近戰都係用刺刀，再古老啲都係用長槍術嚟攻擊

根本重製1942已經好好玩

不過最緊要無外掛鬼

無可能冇掛

除非冇人玩

Ps4都有老鼠狗

「你後半段就真係唔知做乜鳩啦，依家段trailer有冇戰斧長劍啊？九唔撚搭八」

其實邊條trailer出現過日本刀？

二戰打幾耐先肯完 比希特拉抖下好冇

一開始比人屌得至甘個條

同埋到BF1 我都唔明
咩一，二戰戰瞄準鏡咁先進咩？

日本刀好似係高軍階既人先用

諗起以前玩1942好好笑
成邊人死剩我一個，我自己一個靜靜雞玩渡海泳，遊左成兩三分鐘去偷返個基地返黎

一搶到隻game即刻嘈到仆街，人人係度鳩入request歡呼

不如 ea reboot 韓戰, 越戰, 比港獨撚殺下支那人

就算有都唔會一街都係啦
今時今日都唔係人人有光學𣈴具

都戚鍾意玩bf3多D

其實係有日本軍人用配刀屠殺過平民我先咁講

我覺得BF3嘅地圖最正

EA賣DLC都賺到笑

地鐵圖

以前有一集DLC 打office CQB
三張都好正

Beta入唔到server

BFV個chief design officer早前E3 仲要講話: "We stand up for the cause, because I think those people who don’t understand it, well, you have two choices: either accept it or don’t buy the game. I’m fine with either or. It’s just not OK."

然後估下點...? 咁d 人咪唔撚買囉

然後早幾星期前條友就辭職離開左EA, 真係人唔笑狗都吠.

睇返原來係條仔揹住咗，嗰時見到義肢女我就懶得睇條trailer無留意到，唔怪得知
我以為係game入面畀option揀用，啲鬼佬都照屌先咁話
唉真係要講返句sorry ，依家我都想跟隊屌埋一份

今日朝早食膠，而家要派返啲

咪係軍佬野擺明係男人浪漫

篇文冇講重點
重點係trailer出左之後
啲人批評EA為左政治正確而唔跟史實
EA個chief creative officer 就出黎話班批評者係”uneducated”同叫佢地” accept it or don’t buy the game”
先搞到火上加油同俾人杯葛

其實點解無人講 cod bo4，明明呢隻都好垃圾下

年年都係搵隻黎屌嫁啦
今年bf下年咪cod:

咁你當文學創作囉, 咁Wolfenstein 都唔跟史實

老老豆豆bf1都係得制式步槍mode先夠真實

遊擊、狙同上前線衝鋒陷陣比？同埋呢條女有冇義肢呀

人地冇話過自己跟史實，battlefield有

其實講到口臭

重點唔係跟唔跟史實，真唔真實，BF1夠唔真實又唔見咁多人屌

ps.之前隻Brothers in Arms就係行咗卡通化俾班fans屌撚到死埋，證明得罪外國二戰fans真係好撚危險

ps2.香港可能wfc但外國d comments 真係痴撚咗線，銷量真係係咁先

條仆街ea版689
擺自己個女故事上檯

其實蘇聯真係有女人前線兵架只不過唔係英國口音同裝有義肢姐，屌還屌，前線女兵真係有嘅 有個仲係坦克指揮官，坦克ace殺手黎叫Aleksandra Samusenko, 1945年戰死沙場嘅

係得罪班納粹黨姐
一有二戰game成班友衝出嚟

整隻wunderwaffe DLC
睇下有幾多人投訴

其實battle field系列除咗單機劇情
就唔應該搞咁多個人特色

現代以色列 和庫爾德,算係小數大量女兵上前線既國家.........

其實可能一開波就搞pmc主題就話知你放咩都得😂

美國 既戰爭電影/電視劇/game

有大半 都用二戰做背景

真係 睇/玩 到悶

不如試下用烏克蘭內戰, 敘利亞內戰 用背景啦

二戰係國家軍隊對國家軍隊，扮演既係戰役內面既士兵，而唔係極度極人化既烏合之眾大亂鬥

條trailer對於介紹二戰槍game黎講真係失敗中既失敗

黎緊有隻ww3

但d 槍mama
以為真係有得玩慢慢射

你地洗唔洗咁認真啊

打機姐

又話唔真實

話明遊戲，多d創作唔好咩

一定要跟足 2戰時期咩

pre order左，琴日試玩beta，屌佢個老母亞洲區內冇一個server成功入到，最後去撚左美國ser玩

用白人士兵打PVP
對面咁橋係女兵/ 黑人 會唔會俾SJW 屌

bf1 音樂真係做得好好
終局雙方點數差唔多時播嗰隻音樂
聽到真係會超認真打到完場睇下有冇得贏

有無人入完 ser 好快就比彈出嚟

White supremacist

真係垃撚圾
用sten 拎支no 4 出嚟射槍榴彈

最搞笑係架突擊虎
380mm 一炮炸落去應該乜都死
為左平衡 nerf到同架普通坦克冇分別
咁搞不過換過款車啦，德國大把唔同款tank destroyer
乜整架出嚟獵豹好難咩

一打接實
唔係佢政唔政治正確
係你打二戰唔該俾小小二戰史實黎睇下
一次過花式得罪哂史實派槍派小隊戰鬥派
仲有D淨係想射下NAZI既大人身細路心

搞咁多都唔知想點

係咪好難入 ser?
我入完打陣都彈出嚟

除咗垃圾都無咩形容到隻game了

到又比左膠屌

其實唔係政治問題
係ea啲dlc太弱智

二戰呢集先嚟咁 on9
真係失望

睇trailer以為edge of tomorrow

本來想首發就入,依家我諗好快會平50%

變咗做炸坦克用
殺人都覺浪費

使乜等打仗
你試吓而家台灣韓國嗰啲女人都要強制服兵役

新Doctor係女人

仲玩緊bf4
多數玩監獄地鐵
Bf1個手感好差
啲狙太易玩
本黎好期待今年出現代戰爭

Btw睇黎今集真係唔賣得
beta晨早已經出左 仲要未停過 好似已經上左市咁
呢幾日好似搞埋公測 啊豬啊狗都玩得

佢係bf1炒冷飯加左膠
佢有心搞就幫bf3/4出多啲地圖/新武器啦

呢啲咁敏感唔會啦 一陣得罪啲中東Muslim 啊差就大撚獲

人地二戰係講歐美戰場
亞洲戰線難聽啲除左一小部分國家
例如意大利
人地真係可能一個國家收亞洲皮
鬼佬讀歷史二戰正常淨係會講亞洲應該得日本海軍

全世界都睇定啲先

呢加邊敢，你好似bf2整晒解放軍又中東佬死撚得

收皮啦你

EA games challenge everything

要俾面朱西伯格

want to hear a joke?

BFV

EA連做返二戰都可以瀨嘢 無得救

正正經經炒冷飯就一定大賣
係都要加啲濕鳩元素落去
一係就玩盡啲真係整steampunk BF可能都收得

打杖要女兵托柒？不如件衫掛埋metoo啦笨

關咩事呀，係悶呀
Bf3 bf4 hardline，大同少異換skin
係fans先套套追

可能我耐冇打機
我覺得幾好玩

後面藍色門代表咩??

當時左膠未強大

Beta玩完
老老柒柒無想像咁得
又學人搞呢搞路

亞洲國家 係一班小學雞係到打仗
日本 自己一個橫掃成個東亞
然後 美軍/蘇軍 又打到日軍收皮

大家根本唔係果個級數.........

Doctor Who

歷代13個全部係男人 最新嗰個係女人
比人話政治正確

整bfh2都唔會出事啦

英軍黑鬼揸STG44做突擊兵

成隻GAME痴撚線

英軍有亞洲人想點

異空間二戰

香港義勇軍算唔算?

咁羅拉你地可以唔使玩

蘿拉唔係不嬲女人咩

朱仔成論戰 對美軍係奶咗嘢輸曬主力，全球本身有邊個夠美軍打 到蘇聯想執雞日本已經得返班細路，青年軍，咁都有得比？

羅拉本來就係女，咁都類比到你又係低質咗啲

盜墓者羅拉本身主打女角
巴打你有冇打過機架？

如果新一集出男人黑人羅拉
我保證間公司會被屌到飛起

白人男羅拉都會

下次出變性黑人羅拉

本身 諾門罕之戰, 日本已經同蘇聯唔係同一級數

呢到有無人 pre order cod bo4

call of duty坦克關真係連坦克都識得自動回血（不過坦克好難走位找掩護，真心殘血就係等死）

用來劈喪屍一下秒架

Sturmpanzer IV灰熊?

話說佢Stuka投彈個系統都好有問題啦

全部跟捉史實，D非二戰小圈子又話悶，加D新元素又被人話唔跟史實

又唔屌下真三7支郭准機關槍（不過支槍真心好用，屠兵好鬼死爽 ）

講緊sjw關真唔真實咩事

其實班sjw槽咩

爬文啦

人地話緊你哋低學歷唔撚接受隻game有機械手女人就咪撚買呀

不過EA真心咁有米同班fan挑機，仲癡線過bad guy cry like an anime fan on prom night

緊係有米

人地手機game賺到笑仲洗對班hardcore fans負責咩

冇所謂啦 game啫有遊戲性咪得
納粹連黑鬼都有唔差在加埋美國隊長入去啦

btw

最慘係連遊戲性都成pat屎咁

We need a disable Jewish SS-Waffen Offizier

講真
人地批評你 唔理個批評岩唔岩都好
你罵番人低學歷唔識欣賞 咪唔好買呢D野
到底咩公司會自大到咁做

有錢就係任性

認真, 淨講隻game 都唔值3百幾, 玩落去同team 99蚊個d 差唔多

CHAT ROOM字眼大量審查
唔講以為返咗大陸

同R6 一鳩樣
外掛唔撚捉
走去玩filter